人生冇意義了

幾時先可以再冇意義呀?日日都有EE喎

點知你